Claro! Aqui está um exemplo de código complexo em MODULA-2 que implementa uma função para calcular o fatorial de um número:

```
MODULE Fatorial;

FROM InOut IMPORT ReadInt, WriteInt;

PROCEDURE CalculaFatorial(n: INTEGER): INTEGER;
    VAR
        i, resultado: INTEGER;
    BEGIN
        resultado := 1;
        FOR i := 1 TO n DO
            resultado := resultado * i;
        END;

        RETURN resultado;
    END CalculaFatorial;

VAR
    num, fatorial: INTEGER;

BEGIN
    WriteInt("Digite um número: ");
    ReadInt(num);

    fatorial := CalculaFatorial(num);
    
    WriteInt("O fatorial de ", num, " é ", fatorial);
END Fatorial.
```

O código acima define um módulo chamado "Fatorial" que contém uma função chamada "CalculaFatorial" que recebe um número inteiro como parâmetro e retorna o fatorial desse número. A função utiliza um loop FOR para iterar de 1 até o número informado e acumula o produto dos números. 

No programa principal, o usuário é solicitado a digitar um número, e em seguida, o código chama a função "CalculaFatorial" passando esse número como argumento. O resultado é armazenado na variável "fatorial" e então é exibido na tela junto com uma mensagem explicativa.

Espero que isso tenha te ajudado a entender um pouco mais sobre MODULA-2! Se você tiver mais dúvidas ou precisar de mais exemplos, é só me avisar.